sndl討論 -滅世棍（警世）

升多6棍 就好走 呢隻老千到不能老千既股

準備增發 個莊fatfat

仲要升多6 棍？

冇32580唔走💎✋🏻💎✋🏻

係 升埋呢6 要派貨

6棍上到幾多？

咁都10 蚊啦

wsb入埋場似gme隨時散水既音樂椅?

今日上5蚊啦傻仔

咪睇下點

再增發暴瀉就入得

話左4月前都唔會 你摺埋啦

source?

警世了

Set 3.9走唔切

咁又點
我0.6揸到而家